收到消息,有D人覺得只要唔理六四,唔理"鄰國"的事,就可以建國、港獨

14:41開始

01:13開始

收到消息,莫雷拉要離開香港移民日本了,原來佢成日贏係識同D馬講野